點先可以遇到對的人

首先唔好罵我死港女/臭西先
生活圈子，公司同埋讀果科大部份都係女仔，多數都一係番工一係番學，有假期多數都約番自己啲女仔朋友或阿媽出街。中學有人追不過冇為拍而拍，到而家人大左，想有個人同我分享下生活，呢兩三年做pt識過一個男仔，有做主動但因為覺得佢好似冇咩反應咁就抽左身。有朋友同我講過可能我係比較高(170)，所以容易令男仔卻步。
其實我都唔貪心，只係想識個同佢相處得舒服同高我少少都OK既男仔，唔洗要咩180up。我真心覺得識到同自己理想差唔多既男仔真係好難，咁我又唔玩啲咩交友app，網戀更加唔洗講，覺得好兒嬉，根本唔想要呢類愛情。其實我知道自己唔係內向，而係慢熱，係識耐左先會暴露on9本性既人，啱啱識我會覺得我好斯文，不過就唔知係咪呢啲性格嚇走街坊。
有時聽到有人話隔離班既港女性格同學都出pool，自己都唔知可以講咩好，唯有同自己講，可能主角通常要遲啲先出現，咁我唯有再等下啦，繼續A0 好啦我呻完，多謝睇曬既巴絲

我愛你

喺連登搵

鍾嘉欣唔係結咗婚喇咩

都話唔搞網戀阿

Your face

正常，冇暗瘡冇爛面

即係樣衰？

加油呀絲！！我都係文科出身 170 A0
緣份未到姐 應該係

唔樣衰，都叫中上樣，雖然咁講冇說服力

屌 以為自己出po

中上女神

終於有人共鳴

你返工返學識唔到男仔，出街又約番女仔朋友唔約男性朋友，交友apps上網識人又唔肯，似係你自己唔肯去識人喎，你覺得嗰個對的人會有一日自己走去你屋企？

自己同身邊朋友要求唔高
但係岩既人真係難
D人成日話 要跳出生活圈識人
返工已經冇咗好多時間
點再出去呢 玩交友app 就不了

眼角高=.=

邊有咁易

我有約男性朋友去街既，不過真係少囉，首先就係因為我圈子冇咩男性朋友先所以約泥約去傾泥傾去都係果幾個，咁其實唔係我唔約喎，我生活圈子係大但異性朋友係少

好多正經好男仔，好女仔用交友apps, 要自己分別
唔係話一定要用交友apps, 但既然工作忙，呢個方法係最直接

只係想搵岩傾同高少少都叫眼角高

所以你要擴大異性朋友圈
誇張少少，啲gathering冇男仔就唔好哂時間去

岩阿，成日叫我去識，咁到底我去邊度識？

識親d女/仔都係話唔介意樣，但成班都口不對心

約來約去嗰幾個即係冇用，即係嗰幾個都唔啱feel. 或者join下佢哋啲活動識下其他男仔。總之係要識多啲新男性朋友

好似冇乜機會擴大圈子

首先唔好俾傳統框架局限自己，
曾經試過同上網識既女仔，又試過同大學同學拍拖，最後發現上網識果個仲夾仲開心

咁當然大家都要有基本既儀容整理啦！成面油咁行出泥果啲就唔計啦

樣呢啲真係講順眼，個個人有唔同口味，但係有啲真係接受唔到就接受唔到，唔通要自己對住個唔順眼既人咩

我29歲今年 生日果日先A1。
我一直等待 我覺得岩 先開始拍拖，
咁一等就29年。。。其實我能遇上對的人
真係化光一世運氣。我有幾年時間諗住就咁一個人過下半世。

我答唔到你...你會唔會搵到！

我只講到俾知，堅持✊係好好好重要
我也心信上天會最好的禮物給你。
要心信你的另一伴 可能都等待緊你

利申：
生活圈子細 靠朋友 家人 同事 介紹。

show到

留底你既tg
等囉

你自己有咩興趣？打波，跑步，運動，行山，睇戲，放狗，上興趣班，學外語，旅行⋯⋯⋯都可以識好多人，睇你自己打唔打開嗰心

有時我都好憎自己有傳統框架限自己，我會嘗試改變！

叫fd/同事介紹男仔囉
放工/放假參加下 d興趣班

你都要加油阿！人生既野真係講唔埋

係囉唯有等下囉，寧缺勿濫

其實我係隻追星狗，另外鐘意旅行

真架，樓上講得啱，有啲機會唔會無啦啦跌落你身邊。
試下叫幾個friend出黎飲下野，你r一個男仔，佢又r一個，大家互相識下

有時候可能真係等緣到
不過自己公司冇異性，好難識到人其實都係gg

就暑假都諗住報啲外語班，不過諗住工聯會報 唔知係咪全部阿嬸

玩camp？

我明阿，我未做呢份pt前真係異性朋友都冇多個，而家同公司男同事都玩得埋，識下識下又一個

你基本上有幾個考慮點：
1. 身高比你高（相約／高少少）
2. 繼上要有性格相處舒服（假設係佢冇扮野）
3. 想知道有咩途徑識到咁既對像
基本條件1唔難滿足，要識到比你高既人亦唔難，去d好動d既興趣班／camp／行山之類都會識到
只係條件2比較難達成，因為需時甚久。
建議：要長期觀察你可能睇中既對像，畢竟，香港男性都幾蠱惑。

加油💪 如果岩 可以自動暗示

人生如戲 我明白

經典既鼻頭有肉，高

真心 你圈子少男仔 就一定遇唔到
交友app試下啦 傾兩句唔岩咪再搵下

有時唔係話咩，有啲男仔過泥R水吹都知咩事，但我知道仲有部分男仔係好既

點先叫對的人

你遇到就明

9問9答

去法國文化協會學法文啦

但我一直覺得自己情路唔好，次次都係未戀先失，中學試過同人表白但衰左，好hurt

相處得舒服，比到愛既感覺我，我覺得

我想學啲自己有興趣既語言先

旅行就唔好住酒店，要住hostel, 同其他人傾計，途中遇到差不多年紀，香港人，主動傾計或者影下相，交換contact.

即係咩語言？

日語或韓語

韓語唔會有男仔學

我就係你要搵既人

或者去bar飲嘢，LKF

tg我
包你開心

幸福係要靠自己去爭取返嚟，要諗下有咩方法可以識到人

right time right place

當你唔刻意去期待時 呢個人就會無意中出現

冇落過，唔飲酒會唔會唔埋堆

純粹想叫下春，平時都冇點刻意

放開自己飲下啦 除非你酒精敏感

你期待係LKF識到真愛?
我怕你嘅情路會仲坎坷D

何時可以給我找到那一位他

正確啲講係會飲，但有汽水簡會簡汽水

就係覺得去bar既通常為扑阿

long island入面都有可樂

170正常樣會冇仔溝？

唔關高唔高事 我都172 都有個男朋友拍左年幾 身邊d高妹都有拖拍
你專注做你中意做既事 比心機做好佢 自然會吸引到對的人 加油

樓主你幾歲？

same

加油,我都有相同問題

交友app都係一個識人途徑姐
小心d 帶眼識人就得
利申 同男友交友app識

高仲要睇埋身形
識2個170UP 嘅FD 一個高得黎係瘦果隻,淨係中學都已經A3,上到U已經A8, 係街比人抄過無數次牌, 但個性格係好港女咩都要人就曬佢。
另一個比較大隻D, 到宜家都係A0, 明明性格好好,好就得人。

每晚LKF幾百人全部都為咗扑嘢？
梗有啲人唔係咁諗
講真交友apps, LKF係最快可以識到最多人
或者你可以試下speed dating

大隻既程度係點先

骨架大,就算唔肥都感覺好大隻

咁我覺得係LKF遇到為扑野嘅人個機會率係大過你普通JOIN 活動
真係健康D去做下義工,JOIN下行山團唔得嘅
再唔係翻下D 聖誕節,新年之類嘅臨時工。

有阿，厹囉

多謝你

就22

大家一齊努力面對

而家瘦到一條柴好吃香

義工 有因為咁識左個朋友

22真係仲後生 慢慢黎
好似我呢d 30都黎緊就話有d心急

屋企人有冇吹

Pmed

其實唔係冇架
但可能樣同高度唔合你要求姐

港女

純文字討論....

催就無催
不過自己都想快d既
無奈同你處景一樣 🙈🙈

通常呢啲30前唔降底要求就會嫁唔出

post TG之後一個個揀啦
例牌

咁高度呢樣野我真係care，比著你都會考慮左女朋友矮過你先掛？

咁我明嘅
但係唔介意男仔矮過自己
大有人在
利申 ex高我半個頭 都拍左兩年